阻你5 分鐘 —_—

點解Twitter 咁少人玩嘅

由download 到follow 都只係用咗幾分鐘
Solomon 啲Post 啲Like 唔過一千

快啲開account

Pish

推=-=

吾知佢地有冇睇到^=^

推

快啲開account

恭喜你，你已經被選中！
幫手簽個名
好人一生平安
幫我傳畀十個朋友叫佢簽

救救真警犬